[半自爆] 97年6月30號𠴱日你係咩心情?

我就驚到仆街. 大陸佬管香港喎. 咁香港咪會變成大陸咁.
但係我阿爸就話唔洗驚, 而家大陸係世界工廠, 唔同以前架喇.
嗰時我細個, 都係半信半疑.

未出世

好興奮 但係之後好失望

瞓醒就變鳩咗中國真心唔撚明

驚俾人拉去打仗
利申細個做童軍

細個做童軍
而家咪加入青少年軍

個陣細路仔 好驚大個左要去服軍役

當年讀緊初中
其實冇咩心情
好似睇新年倒數咁
一切行禮如儀，按照劇本進行
大家都覺得只不過係換咗支旗

仲係好細個 果陣應該未知發生咩事

太細未知咩事

已經閃左

屌 我要飲奶呀

屌幾時放暑假

太細唔知乜事，覺得火車頭唔靚，點解唔用返皇冠

個日係金鐘送英軍走，我記得個晚好大雨（黑雨定紅雨）

果陣四歲，成家十二點係屋企睇電視
果陣好happy, 因為十二點老母都無叫我去訓教

出咗世幾個月諗緊食同瞓

諗緊點溝個護士長

仲係一年班，完全唔知有回歸呢件事

仲做緊bb 玩緊玩具火車

已經離開咗香港
果時11，2歲都唔知回歸有咩影響